速龍到哂油麻地!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!

Tui

跌左野

拉左幾件好似 仲拳打腳踢

油麻地有手足比十隻狗圍打, 無左知覺

咩彈匣？

有個係咁俾黑警圍毆
仲要係毆左兩輪

屌

似係枝步槍

推

幫拖呀

實彈...

蘋果話開左實彈

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

Push

人少就要撤啦
好易比人包

但係包抄戰術有用喎真係，啲亂曬陣腳

散左先

Be water

捉左有冇三十個.......

Diu

好多手足比人拉左

有
踢完再打

唉，，黎明行動先有用
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

咁Poly呢

唉，應該唔止

個記者提佢，屌

速龍先最驚火魔

捉左好多
有冇cap圖？

蘋果話廿個

頭先包人 可惜唔夠人 保唔到手足安全

有冇cap圖呀

圖！！

On9記者提啲狗執子彈

唉

AR15 成排跌咗

快d走啊 手足

推

我無嘢講靜靜哋贏

屌，跌咗就執撚走咗佢啦

執返俾警察

有冇認人post

成撚日跌嘢叫班popo去打仗死撚咗啦

屎水通常係邊到走?

手足點

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

認人呀

刹煞撒

記者都唔專業，on 撚9

1

我地死左幾多人...

不被捕，不受傷，先休息，
而家班狗擺明唔敢入去，
入面夠水夠食物就繼續同佢拖

記者提水執裝

吓？ 開實彈啵屌你老母

其實都唔算包抄，係十字路口一推出去狗右面狗就突擊，咁本身淨係擋前面，咪應付唔到，走佬

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po